黃色經濟圈注意事態！勿被分化！！

黃色經濟圈開始比人用偽黃呢個term黎捉
捉偽黃=前線捉鬼
最後搞死自己
兩個情況係一樣
所以唔好再捉

Push

勿捉鬼。做到四面楚歌先係重點
一街都係黑警死全家
我理得佢係咪真係黃
我要個結果就係一街黑警死全家揮春

勿捉鬼，防止分化撚

偽黃都唔係喎

唔好比人搞分化

唔好令到黃色經濟圈收皮

愈捉鬼。愈快玩完。

推

全街黑警死全家

其實唔理班kol就得

慎防捉鬼。

推一推

咁你地接唔接受文記車仔麵先

表左態，

我都係支持藍轉黃 可惜太多人雙重標準

推左先

啱，多個朋友好過多個敵人

推 做大個餅先

支持藍轉黃

唔好話宣佈藍轉黃
就算係誠哥咁一句「黃台之瓜，何堪再摘」都應該試同佢connect
我地係要壯大自己，唔係潔癖地孤立自己